[老野打機] Left 4 Dead 2 (L4D2)

有冇巴打仲有玩l4d2,好耐冇玩
多數夜晚on,有興趣一齊玩下打下機

pish

腎仔

pish~有冇人玩

推